想辭職但唔知點開口好

份工每日準時收工 又好pay 又有free lunch 其他同事都幾好 唯一缺點就係老闆條pk脾氣又大 又煩 又多要求 衣家頂唔順條pk 每日對住佢死勁多細胞 諗緊點開口好😭

唔撚做喇屌！
完

搵人收購你間公司之後炒咗你老闆

我辭職

我都係，番左一個星期摸唔透個老闆，我未有training 都盡幫但佢要我識曬啲野咁

但唔知點開口 最驚通知期比佢玩死

可以點玩死
你都唔做啦
每日59分就準備00分衝刺出門口走
按章工作

交封信比上司囉
驚佢玩你唔通你一世做死佢呢間公司咩

比左信條pk 但每日都黑口黑面🙄🙄🙄🙄
一請假就串7我 又話自己keep好d請假記錄 唔好以為我唔扣你人工 衣家係睇我點決定 心諗你米扣囉 一直都冇預你唔扣
之後就係到拍台勁大聲 心血小都比佢嚇死
如何面對餘下日子 真係好難頂😔😔😔😔😔

我唔撚do